[國際文宣方向整合] 今日香港 明日世界

呢幾日發生咁多外國商家佬為奶共跪低嘅事，唔係唔煲大佢吓?
1. Vans

美國街頭服飾品牌Vans舉辦的鞋款設計比賽中，有一件加拿大設計師的參賽作品因為加入“反送中”元素，獲得許多香港網友支持。不過近日有網友發現，該款作品已遭官方刪除。Vans下午在官方臉書表示，從來沒有任何政治立場，但指有少部份作品因不符合比賽參與守則而被移除。

唔好忘記vans係官網"澄清"之後再DQ左兩款鞋款都係關於反送中運動

蘋果搵一搵，發現不得含有政治元素呢條rule只有係香港區出現

2. 火箭

火箭件事大家都知詳細，美國國內都痴左線咁不滿，火箭點比支那人封殺大家有目共睹不過想提一位勇者

因為火箭呢件事燒國旗比人拉左
勇者

3. 奶共暴雪

暴雪奶共就人人都知，都估唔到食相咁撚衰
今（8）日判決正式出爐:
Blitzchung 將即刻起自大師職業賽除名，並取消其於第二賽季所獲之獎金。此外，自2019年10月5日至2020年10月5日止，此12個月期間內，Blitzchung將不具參與《爐石戰記》相關電競賽事之資格。即刻起，我們也將中止與兩位賽評的合作。
你話聰哥違規，條氣都唔撚順，我想問屌你老母果兩個賽評又關佢撚事?

小弟英文差唔識搞，希望各位文宣組幫幫手整

或者其他英文好嘅都可以自己整投犒去TG英文文宣channel
附帶教學 :
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

Howard

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

朋友send過黎,人地發緊功,我地都要對準